點解香港人咁鍾意鬥人?

我屌你老母呀!係咪要我打鳩你呀?

點解香港人咁鍾意鬧人?

又唔係全部香港人都係咁既